====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Aujourd ' hui certaines de ces entreprises se transforment , les entrepôts se substituant aux unités de production .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

